有冇人公司會強逼員工follow社交page

你地會唔會跟？

梗係唔得啦

戇鳩老細
係未佢無朋友仔like佢啲野啊？

罰錢
有病

間野人工高福利好 想好好報答佢

照like, 開十個分身負皮佢

都好多人like架

10點睇世界盃